
                      Extraordinaria, la vi en 3D y me encantó. Muy buenos efectos especiales, acción, imágenes impresionantes del espacio y planetas. Con muchísimas ganas de ver la siguiente.
        
            